其實閉門踢根本就唔公平

焦哂氣氛會影響球員發揮

對主隊的確係

*冠軍（閉門）